未來幾年，公務員會唔會凍薪或減薪？

當公務員凍薪減薪嘅時候，社會應該面對緊大規模失業

未來幾年就算私人巿場全部凍薪減薪

政府都唔會

填海呀哥仔

全庫房一炮過呀

你估真係攞黎填海咁簡單？

而家香港政府成個支那政府咁
樣樣野都講面子，邊有可能會

Cut綜援啦

點樣無可能，以前已經減過一次啦

留名等睇港共點樣掏控庫房

之後補加返

仲可以幫補加薪比公務員

呢班公務員有安穩生活,政權會更加安心咁欺壓非公務員既人

笑左,仲講以前

以前老董會腳痛下台, 而家林鄭會唔會下台？

廢中共狗成日攞以前嚟打飛機幫政府好話

淨係加新稅已經大把玩法

左膠支持:資產增值稅、消費稅

本土派可以考慮:陸路離境稅、人口移民稅

另外以前化妝品都收過關稅、銀行存款利息都收過稅，總之一個政府要錢，乜野項目都可以抽稅。

以前先驚減公務員薪，而家使驚你地班公務員？

淨係減高中低層，唔減首長級咪得囉

我覺得會，大陸話事有咩話無可能，香港只係行政區，香港減薪，加深圳公務員都仲得

擔心加幾多%好過
講加人工立會最齊心

經濟唔好嘅話更功派多兩嘢

如果個經濟政治形勢不變，未來幾年應該唔會。

除非支庫房唔知咩原因冇曬錢/支共突然收返香港/稅收突然大幅減少。

真頭炒人啦。

點解要淨係減中低層

既然有錢, 吸引哂所有優質後生仔入政府唔好？

政府大把錢
靜係投資食利息都夠你食100世

唔減首長級，啲細既連示威都唔敢啦

入政府做使乜優質架

同埋減左都好過外面啲公司

投資食利息就係，但投資左落十大基建同大嶼山填海

唔會
利申：半個公務員